有時候真係想一死了之

唔知點解情緒低落，乜嘢都不想做

88

我都想就咁88，但又驚會帶俾屋企人及frd好多麻煩